聽日ocamp撚 安排活動喺中環嗰邊ok？

你呢幾日ocamp我可以唔撚理你
聽日831仲去入camp玩嘅
我屌你老母呀？
無撚野下話
一係就skip一日ocamp
一係就抽一個下晝同傍晚帶埋班仔女過港島
呢個香港你無份？
你唔出分力 你之後嗰幾年讀書仲撚痛苦
全部nds 乜著數都比晒佢地
你地等收皮

我唔係叫你唔好玩
我明 我都讀過大學 做埋老屎忽
但聽日都玩嘅我真係無野好講
So far依家淨係respect樹大同暴大
講撚完 有心就幫推 thanks

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推到班聲稱
“將政治融入ocamp撚”睇到

見到好多ocamp撚搭車都上連登

呢排日日都見到OCAMP撚係IFC...

組仔女有心都可以離隊過港島

希望聽日全撚部過晒黎

班仆街話咁樣係罔顧仔女安全呀

G持
係hku好似暴大咁搞大會都有得諗
全港大專O camp，大家一齊由中環行路入hku參加

算把啦 成班on9仲可以好開心係到挽
平行時間屌你老母
琴日仲可以係挽通宵
仆你個街 我係明屌佢哋

依家罔顧香港安全

Ocamp既人同我全撚部入港島

啱啦入港島玩city hunt

算撚數啦，poly工程中o出曬聲明話要加入政治元素入camp，有必要果陣就cut camp帶fm出席集會，到poly集會果日咪又係掛住玩唔出camp，見到佢地租埋巴士都無去添啦，仲要收生果日帶埋gear r fm玩佢地個camp

利申係goop到見到

利申 我係想大家去探下大J
去佢個見面會

想見大j一面